暫時停止遊擊

遊擊，每隊人少，易滲透，大家又冇同犬開打心態！

過往聚幾千人，犬犬反而不敢衝

IVE警察朋友睇唔過眼
終於爆料由7月1日後已經派警察扮示威者，但係班前線一直唔知。
之前掟汽油彈 掟磚頭的 大部分都係警察扮既。目的想增加社會對示威者既仇恨，令社會轉風向。
另外之前有部分示威者俾人捉，都係警察扮，目的係想示威者滅聲，唔敢再出黎。
今日因爲係銅鑼灣俾示威者發現身分，所以唯有表明身分將佢地拘捕。
請廣傳

滲透太勁
轉推和理非

Push

全面不合作運動 癱瘓香港

咁撚仆街

知道左邊個係鬼一定要拉大隊錫佢春袋

721

而且你一分散啲狗就更加容易去捉